其實以色列軍人都幾慘，因為巴勒斯坦人隨時玩自殺式炸彈襲擊炸死自己

自衞又被班左膠鬧
唔自衞又無命

換句話講開槍都唔駛太特別理由姐
而且以色列政府理撚得班左膠
Labor一早已經失勢